建議取消十蚊廿蚊紙

封封利是都十蚊廿蚊, 屌

50歲人仲咁在意利是幾多錢
抵你老破

破產仲嫌三嫌四

在意錢都唔得?

抵你做窮撚

建議樓主派利是起碼$100蚊封，夠唔夠膽？

本人已離婚唔會派

取消咗照派十蚊俾你
將五十蚊紙分1/5入
吹咩

報得警

破產仔收嗲啦

你企圖毀滅銀紙

封銀仔

你有親戚架咩？ 你屋企唔係同你反哂面咩

d 客比

屌 同你三唔識七 佢冇封朱古力金幣俾你算賺左啦

你d 客知你老破咁撚廢 應該吐啖痰俾你就算

屌你老母，犯法野都拎來玩

你老婆走老同條契家佬啪啪啪果陣 你就對住男極圈呀呀呀

下年封1蚊比你

再嘈下次封一毫人民幣

封夠捌億俾你好冇

支那狗出現

再嘈下年收屎蜢

用微信紅包